點解會無人提罷市架？？？？

多人都淨係記得三罷要罷工
無人宣傳過罷市 （罷學就收皮 個個放緊summer)
甚至有人個態度係想繼續幫襯無罷既食肆

大佬 唔返工都要食飯架！

傻啦
點解商戶有生意唔做要罷市？
除左佢地本身既政治取態之外
更重要既係開左門都無生意做
會蝕燈油火蠟人工 所以先會無奈罷市
呢種型式既罷市先係最重要既
因為呢種舖頭先會由旁觀者心態轉移成受害人心態
先會向政府施壓呀
有生意做洗乜要罷市呀on9
唔該 罷得一日就專業啲啦
一早買定自己煮 去集會食乾糧食一日都得掛？
比啲骨氣啦香港人

我地衣加係要拉越黎越多人陪我地攬炒做受害人啊
最好日日罷 罷到無得再冷處理我地

黑警仆街係要追究
但唔好唔記得我地係對制度無能而憤怒
黑警只係反映制度無能既事實黎！！！
記得做事要治本
reset hong kong先係最有效既方法！！

reset hong kong!